林永淘只係一隻喺cctvb打工嘅臭G，見到大家因為佢而鬧交真係好心痛

林泳淘得32C兼輸比黃心穎